[轉發]传闻有维权人士渗入福建帮

[转发]
大家千万别中计,「止暴制乱、反独保家」只是个幌子
有维权人士渗入福建帮,意图避开海关检查
与反对派人士秘密会面,提供资金
weibo删福建人的帖子真相
求转发,好人一生平安

利申︰未Fact check